陳彥霖單野錯哂重點，唔好再俾人帶風向

真假cctv/係唔係搵臨記扮彥霖都唔重要
重點係彥霖係海時被發現係全裸
而係無遺書/無同任何人透露過會自殺下
黑警判定為無疑點
明明絕對有可疑性，需要去查既
黑警求撚奇，仲要極速燒咗條屍了事！

最後方法

[實地考察]海濱公園cctv位置一覽+可疑地點

可以繼續查案
但呢個問題要繼續屌黑警
唔好俾人帶風向扯到愈黎愈遠

推

老實講…我覺得cctv果個係本人，不過真假唔係重點，推